教宗疑似中coronavirus

天國近了，你們應當悔改！

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

Judgement virus

投共俾上帝降災

奶共回力標

大審判

拆完十字架
拆梵蒂岡
刁大大o9p

中共：一齊燒十字架，ok?

上帝保佑 唔驚

哇
痴撚線
真．黑死病

唔駛驚, 考驗嚟啫

奶共奶得你咁開心

奶共者應當悔改

Earlier in the day he met crowds where he kissed faces and touched hands

咁樣會中幾多個

共狗大審判日！！

精準打擊

沒事兒

奶共，抵L 死

其實隻毒係咪有性專殺支那同奶支那既物種

The Rapture, sponsored by the Wuhan Coronavirus

上帝做野

武肺手足黎

RAP

教宗預言話呢位係最後一任教宗

敵基督

奶多啲啦

初頭講笑依家開始信

wars

Italy....

thanks for God

啓示錄預言話敵基督會受死傷然後得醫治

我認為教宗未必係敵基督 but we will see ....

大審判日到了

任何縱容支共嘅人，今日都要活在驚恐之中

哈利路亞

呢個教宗奶共既
又再一個例子印證越奶共越易中

你出賣中共內地教徒嘅後果

耶穌想見你

呢隻係魔鬼黎

中梵要建交嘛，
要趕絕地下教會，支持舐共愛國會嘛
教宗仲唔去武漢幫人含撚？

奶得最勁嗰個

可能雞姦完自己啲信徒瀨嘢

咁都醫得返?

富有中國特色的教宗，唔死都無用！

耶穌都留唔住佢, 我話嘅

Daily Mail...

墮落者要接受制裁

清理門戶

笑左

神既安排黎

原來 教宗 系藍絲

只病毒好似專門針對藍絲咁

上帝呢？

係咪因為你地曲解左上帝嘅意思所以要清除你哋？

係咪因為你哋班神棍招搖撞騙遭受報應？

會有神跡的

上帝的安排啦

真 追左佢地黎

拉

有無神蹟睇

世上最強最偉大病毒

龍珠就有得睇

世界第一隻有AI既病毒

試下睇龍珠

條撚樣事後跪左

一句已經可以解釋到

係主U既安排

希望多啲奶共既人接受考驗

抵啦奶共狗

奶一個反天主基督的中國 天罰

教宗有無俾十一奉獻？係唔係俾少左，主耶穌基督唔妥佢

你還有主呀~！

奶共既後果
下一個會唔會係BJ?

正想講 一入嚟見到Daily Mail已經覺得冇討論價值 可信性低過文匯大公

上帝

好小氣

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

如果教宗中左 又死撚埋

連登仔真係要集體信主
原來真係有神蹟

大家記唔記得教宗預言
佢係最後一個審判日前既教宗
羅馬之後會無咗（依加意大行開始爆發）
敵基督應該係指中國拆除教堂 唔比信神
武漢肺炎=反天主教既報應

he is the False Prophet

今次Pope 街了

加包庇性侵神父

my thoughts and prayers

抵撚死，仲有佢身邊班謀臣

條仆街一口氣叫走哂多年默默做地下傳道嘅神父，認證嗰班共狗神父

耶穌顯靈

好期待佢中

耶穌哭了

cls

天主救唔救到你？
考驗你個信仰既時候到了

口罩都無

同魔鬼交易嘅報應

教宗會唔會變超級傳染者

呢個回覆好危險

Source

自己搵wiki 「教宗預言」

Vatican should be the religious harlot which will be destroyed by the ten kings ....

The false prophet together with the antichrist will emerge after that event ....

聖經敎人要對抗不義政權
耶穌都咁勇武
你敎宗走去奶共

奶共似乎報應黎得好快

應該係指緊全基督教至啱喎 其他使徒教會嘅建立好多都同天主教（公教）同期開始

蒙主寵召

第三次世界大戰又近了。

因為教宗預言 係預言未來教宗既短句
而只有天主教先有教宗依樣野
新教果D牧師唔關事的
所以個預言應該只for羅馬天主教會
利申 非教徒 非傳教

拆十字架都唔出聲
主都唔忍你

但個預言係中世紀 不過其實按照聖經係唔建議我哋過分諗耶穌幾時返嚟 因為連耶穌自己都唔知道啊

天國近了，大家快d悔改

好難唔病喎

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

考驗姐，教宗未驚過

小弟有研究宗教學既習慣 而我想講聖經好多內容係自相矛盾 有衝突的 你所講審判日既時間無人知 而另一段聖經有講過 神係知 所以聽下就算 信既 就做多D好事 唔信神既 珍惜當下

至於個預言 我係唔撚信既 我覺得係中世紀偽作 不過同依加情況又好似好中咁 所以拎出嚟討論下姐

瀨共比支共拆基督教教堂抵啦

花地瑪：最後一任教皇

之後就係末世開始

今次耶穌都保你唔住

佢知 但唔代表我哋知

老耶要收靚呀!!!

天主教唔行十一奉獻，想恥笑我明，但變咗你懶醒on9衝出嚟柒

kingdom come